唔聽呢首地下街cover 真係對唔住周國腎

大家點睇

聽到耳仔都濕哂
聽到拳頭都硬哂

何來的自信？

個key...

笑左，又電谷咪又結他以為好勁

一開聲就垃圾五音不全

巴打你係咪黎攪笑

唱歌好的人因為有自知之名，知道唱得唔好會苦綀，做到一定的程度先公開自己的表演

唱得唔好的，總係覺得自己好掂，少少野狗屎垃圾放上網等人讚，有人圍威喂讚兩句就真係以為自己好得

心態決定一切

我唔係唱個個 我都係碌碌下utube 睇到

唱得唔好之後仲要帶曬套野出去busking

輕輕一推

好聽？_？

那來的自信?

樓主好失望？

登佢失望

屌聽到個街字就熄撚左

你唱左無需健肝也許更美妙..

唔係我黎嫁

樓主我係你就深潛喇

屌

啲表情

樓主好青靚白淨

真心 樓主幾靚仔

溝下無知少女都夠洗

我都想咁靚仔。 可惜唔係我

嘩屌你
哪來的的自信
唔岩音 唔岩KEY 唔岩BEAT

唔好再扮喇

極度懷疑樓主就係片中人

開場白 = 扣分
死chok樣 = 扣分
難聽，負皮

可以溝失聰人士

推到片主睇到

一開頭句地下街真係 幫個柒字畫龍點睛

留名

其實聽耐左都幾有韻味

喂屌
佢彈同佢唱的野唔同key..
好心聽住自己支結他黎唱
唔好聽住其他key的version黎玩

屌你老母 玩咩
樓主死全家

唱得難聽姐 唔洗咁惡既

又唔係我唱 放上黎都得罪你

樓主自拍一張咪知係咪你囉

新宿街～頭十餘萬人

睇黎樓主真係好中意唱歌

不過真係好難聽 收皮啦

樓主係咪未上過中學音樂堂

推到同圍腎睇到

聽完頭一句心都寒撚埋

好岩key..

一開頭果句同 我係呀輝~ 個輝字好岩key......

利申只聽左頭一句

屌你老母臭西

樓主

爸打激動做咩 雖然真係難聽到講粗口

一個正評

盲既都知係當事人

好似識佢

未click都覺得好聽，有前途